我想做一隻豬仔

好可愛，又勁嘅連豬仔
啲popo我一隻撞死幾個

赤仔？叫薯皮好聽d

係咩？
間中改吓名都幾可愛啊

叫小薯皮仔

俾我用多段時間先
遲下改返